突發！藍田有藍絲搞連儂牆

帶帽個藍絲叫犬隻撕牆

由佢搞 遲啲整番囉

走到?

影完走人
重建時Print返佢大頭出黎貼
勿守

我都是個句 唔需要理人點拆 呢舊野要撕的阻唔到

無所謂 佢地和理非咁貼自己心聲就由佢地
民主就係有個洽當既方式表達自己想法

日日問同一個問題會唔伯好煩呢?
守黎拓?

拆完再貼

撕一貼百

拆完痴番咪得
另一邊上水有手足比狗打緊
分下優次得唔得

分輕重啦

現場有人同犬隻調解，現已和平散去

痴到好實下